啱啱轉工，公司部電腦竟然....

2018年點解可以仲用緊WINDOWS XP？？？
dropbox都download唔到

自己帶手提